葉劉淑儀：不擔心移民潮 本港可輸入國內人才

行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀在本台節目上表示，對於美國總統特朗普簽署《香港自治法》及行政命令，感到啼笑皆非，認為美國是「抬舉」了香港，質疑本港實施《港區國安法》，如何能夠威脅美國的國防及經濟。她又說，回歸前後都出現過幾次移民潮，現時不會再擔心人才流失，因為可以從國內輸入專才。

交2次稅

睇吓點

姐姐呢排咁多偉論

條友離撚地到咁，新聞都唔睇下

要交兩邊稅呀，姐姐
「缺錢」中國開始向海外公民征45% 所得稅，有份納國安法既人大許家印要繳多少稅？

都比人點曬名啦 緊係奶到盡啦

而家有技安法

支那人都唔想黎啦

專才嚟香港呃完身分證就申請移民外國啦傻Hi

屌佢老母輸入內地人才on99
佢幾時仆街死呀??

要交大陸45%稅
不了

引入支国人才整假豉油假雞蛋

一日百五個人才！！！

感到啼笑皆非，認為美國是「抬舉」了香港，質疑本港實施《港區國安法》，如何能夠威脅美國的國防及經濟

佢真係蠢唔係扮個喎，美國賣部軍事級別儀器過嚟，點知你有冇運上深圳拆開抄襲，就算唔係運走怕美國佬知，上面派一班人落嚟抄一樣得，香港唔配合嘅人就話你犯國安法

而家香港跳唔到美國，香港生活又貴，離香港做乜

唔駛擔心相信是真的
因為香港冇哂人投資
唔駛咁多人才

最有活力果班走曬
得返班廢老 仲要每日150蝗蟲
睇吓到時無曬錢點撐若去

她又說，回歸前後都出現過幾次移民潮，現時不會再擔心人才流失，因為可以從國內輸入專才。

姐姐知唔知點解會有本土派?點解後生會咁反感中國人身份?

安排國安今晚同你搞野好無

新東莞

香港啲綜援公屋免租生果金就拜托各位啦
記得準時交齊兩邊稅

日日都輸入近啦

香港=海外？

支持